不出我所料，我個ex已經同條仔分咗手

條仔一定係因為
發現自己女朋友原來唔係處女
先分手

你真係cls

一齊左幾耐

Venus

系

有幾癡線？

你指條仔同個ex ？
定我同個ex先？